Poly仔奮戰嘅同時，大量紅土街坊等巴士返工

等一世巴士啦屌你老母

poly 仔好波 佔領紅隧

同路人唔會介意

推

有無黃埔隊友？

無屌即係同路人

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血